Foodpanda派黃店四喜月餅比外送員，疑似藍屍外賣仔一野整爛佢

話說今年Foodpanda同本地黃店四喜搞聯乘晌pandamart賣, send email同客戶力sell四喜月餅

兩個都要$60, 唔平架, 仲要已經賣斷市

而且仲訂左幾萬個月餅連雨傘電風扇晌中秋派比後勤員工同外送員

點知有疑似藍屍on9外賣仔認為係三無月餅，唔單止拍片將個月餅整到變屎餅，仲叫其他外送員唔好去拎

真係屌喇星，幾多人想買都買唔到，非洲小朋友仲食緊樹皮咋，人地老細都做唔切比預訂左既客，而家你一野就整爛人地老闆心血

所以條死藍屍咪做死一世外賣仔囉

其實乜野係三無品牌

片

應該係支term，指來路不明嘅嘢: 無生產日期、無質量合格證、無生產廠名
Google打三無產品第一個出嘅係x度

大陸啲質量合格證

又一次證明藍絲=無腦傻鳩

On9 囝

質你老母量

多謝支持，錢已袋，話鳩知你點用

玩月餅係唔啱
但唔好講到foodpanda派下蛇齋餅粽就好好先得架
連登仔係咪又唔記得左佢點壓榨餐廳同外賣仔

而且仲訂左幾萬個月餅連雨傘電風扇晌中秋派比後勤員工同外送員

所以話d支那人 又要貪
貪完唔岩又要晒
同果d拎人地買既蘋果掉入垃圾桶既廢老有咩分別

真係好人好者點會識呢啲詞

支那個名嚟 唔係佢想用

賤種垃圾
抵佢一世做低下階層

原來deliverblue派聖安娜

wfc同買保礦力倒廁所一樣

垃圾既唔係份工啊，而係個人格

好似黑警咁，唔做狗都係社會垃圾

up

傻鳩四喜今年現貨得9月30號有得賣 賣得一日... 你唔預訂去拿貨都冇得你食 on99

唔要就咪撚拎啦垃圾

洗白關公你好，你又話閪熊買左幾萬個，點睇3萬個外賣員，半日唔洗就話就黎冇哂？做關公show都有誠意少少啦仲要屈送外賣全部藍屍？我屌你啦，平時點壓炸小店呀閪熊

因反應熱烈，月餅已剩餘少量。當所有月餅派發完畢，隨後合資格的送遞員仍能領取foodpanda電風扇或雨傘。如你仍未有機會前往尖沙咀辦公室領取，26/09/2020（星期六） 為最後一天（1000-1230 及 1400-1630）。請注意，這次是以先到先得形式派發，派完即止。

注意健康，謝謝。

Following an overwhelming response, we now only have limited quantities of mooncakes. Once all the mooncakes are distributed, all following eligible couriers will still be able to receive our foodpanda fan or umbrella upon collection. If you did not have any chance to visit our TST office, kindly note that 26/09/2020 (Saturday) will be the last collection day (1000-1230 & 1400-1630) and please be reminded that this distribution is on a first come first served basis, collection will be closed once all the items have been distributed.

Stay healthy, thank you.